IZ*ONE 第一次嚟香港搞concert 就俾你個仆街主辦搞撚到咁撚樣

雖然我就唔撚知係咪真係好似張圖咁得返咁少飛
但係呢我之前就睇到IG嗰個izonehkxxion買到團飛
佢哋淨係1588都攞成六百幾張嘅
喂大佬，照張圖咁睇差唔多有八成1588嘅位都俾人hold起，仲話17號10:00公開售票，你個售票都真係公開，不過係擺明供應少，公開售票屌你真係得啖笑。

其實個主辦搞到咁嘅樣，喂你不如唔好喺快票達到話要賣飛啦，你私底下放晒啲飛俾人咪算數囉，搞個所謂嘅公開售票黎做咩啫，屌你老母，如果你話我係輸畀啲牛黃黨，唔夠佢哋搶咁我都冇咩野講，話晒人哋都用晒bot又唔知技術，但係你依家係冇飛俾我哋搶喎，一早俾人preorder晒咁，係咪即係唔買團飛就收皮先。

人哋買團飛嗰啲，攞成六百幾張，開開心心正價唔使搶，雖然都唔係個個買到，嗰度都成八成人買到，你咁樣搞法真係以後唔使公開發售，匿埋自己圍爐玩咪算。

依家係你想搶飛都冇供應啊，真係未見過所謂嘅公開發售，八成VIP位Hold起，真係當你準時搶飛嗰啲人係狗

食屎啦屌你老母
公開發售你老母閪
仆街啦

屌你老母 香港人炒撚夠味 樓又炒 票又炒 咩都炒 最on9 係d人照食炒價照賣 我轉做炒家好過返工

之前試過太多次係咁，所以今次跟團飛

12個VIP區, 4個比內部, 6個比團飛, 得返3個係公售...營運真係唔死都無用.

總之內部+團飛加埋就佔咗9部啦.

屌你老母 主辦垃圾 加埋個閪網 一飛難求

個個concert都係咁有團飛咪好 好過比哂內部一定跟團飛

其實次次都係咁

agger 吊你老母

冇飛唔洗睇了